唔洗親身入元朗 眾籌出錢 江湖事江湖了

知唔知對家係乜
出埋打狗捧法都得

對家可能係收維穩費

講啦柒頭

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

元朗班牛屎佬唔見棺材唔流眼淚

真心江湖事江湖了

堅有得諗

邊會有人接呢單呀
黑社會最怕共產黨

推

經過今日, 香港失控, 好擔心......

要睇, 好擔心有人開始練兵

push

無人敢接,邊飯接左D場等俾差佬查牌兼掃場

假難民有冇得諗?

雄哥啲兵咩都敢做

雄哥下令

蝻字頭